+++
authors = ["Deden Muhamad Furqon"]
date = 2017-07-26T17:00:00Z
draft = true
excerpt = "Alright, untuk memulai dan mengawali blog baru saya, let me introduce my self. Deden Muhamad Furqon, itulah nama yang diberikan orang tua saya dan itu pula nama saya di akta kelahiran maupun di KTP. Saya dilahirkan pada hari Jumat, 4 Juni 1999, ya 4 juni. "
hero = "/images/group-1.png"
title = "Who Am I ? : Pembukaan"

+++
Alright, untuk memulai dan mengawali blog baru saya, let me introduce my self. Deden Muhamad Furqon, itulah nama yang diberikan orang tua saya dan itu pula nama saya di akta kelahiran maupun di KTP. Saya dilahirkan pada hari Jumat, 4 Juni 1999, ya 4 juni. Loh bukannya 4 Desember? memang di semua dokumen negara dari akta kelahiran sampai KTP tertulis di setiap tanggal lahirnya adalah 4 Desember 1999. Loh kenapa? Kok bisa? entahlah orang tua saya tidak menjelaskannya secara rinci, beliau hanya mengatakan bahwa tanggal lahir sebenarnya adalah 4 Juni 1999. Oke lupakan soal tanggal lahir, saya adalah asli Sumedang, lahir di sumedang, kecil di sumedang, tumbuh di sumedang, besar di sumedang, tinggal di sumedang, sekolah di sumedang dan untuk pertama kalinya kali ini saya akan tinggal di bandung untuk melanjutkan sekolah di bandung tepatnya saya akan tinggal di cileunyi dan kuliah di UIN SGD Bandung. Sebelum itu saya telah menamatkan Sekolah di SD Bantarjambe Lulus tahun 2011, SMPN 2 CISITU Lulus tahun 2014 dan SMKN SITURAJA Lulus tahun 2017 dengan Jurusan Rekayasa Perangkat Lunak (RPL).

Saya adalah tipe orang apa adanya, menjalani yang ada dan tidak pernah memaksakan kehendak. Kata orang saya juga orangnya cuek, pendiam tapi baik, pintar dan tampan dan lain-lain, tidak enak kalau memuji diri sendiri itupun kata orang lain selebihnya anda menilai. tapi menurut saya sendiri saya adalah orang yang ambisius, teguh pada pendirian. berteman dengan siapapun, pemikir dan aneh. Kenapa aneh? entahlah aneh saja, saya memang pendiam dan pemalu tapi kadang juga saya aktif bahkan _overaktif_ dan tak malu bahkan tak tahu malu. kadang saya suka keramaian dan kadang juga saya suka menyendiri menikmati kesendirian. saya melakukan diatara dua hal tersebut sesuai _mood_ saya. tapi sekarang saya tahu hal ini dinamakan _ambievert_ yaitu gabungan dari _introvert_ dan _ekstrovert_ namun saya condong ke _introvert_.

Hobi? Kesukaan? Minat? Bakat? Cita-cita? Kalo ditanya soal itu saya sulit menjawab, bukan karena tidak ada tapi karena terlalu banyak kecuali bakat, ya bakat saya lebih sedikit dari minat saya. Dimulai dari hobi, hobi saya Olahraga, ya karena olahraga itu penting maka saya jadikan olahraga sebagai hobi, kemudian Desain Grafis, Desain Web, Edit Foto dan Video dan lain-lain. yang kebanyakan hobi saya itu berhubungan dengan komputer/laptop. Kemudian kesukaan, kesukaan saya juga banyak untuk makanan saya suka orek tempe, mie ayam dan sate. Untuk minuman saya suka susu segar dan kopi. untuk kegiatan saya paling suka nonton film, main game, _hiking_ dan _traveling_. Untuk "hal" saya sangat suka tentang bahasa inggris saya senang belajar bahasa inggris, berbicara dan hal-hal lain yang berhubungan dengan bahasa inggris Untuk warna saya suka merah dan cyan (biru muda). dan untuk apa lagi ? yang mau bertanya silahkan di komentar. Minat, minat saya juga banyak, kebanyakan minat saya tanpa bakat misalnya saya ingin menjadi penulis buku, penulis naskah dan skenario, aktor, sutradara dan lain-lain dan itu semua saya tidak punya bakat. melainkan saya hanya sedikit belajar secara otodidak. kebanyakan minat saya di bidang sastra dan perfilman. Selanjutnya bakat, tadi saya bilang bakat saya sedikit, paling cuma beberapa hal di bidang komputer seperti desain grafis, editing, dan beberapa hal lainnya. Padahal saya ingin punya banyak yang menarik seperti menyanyi, menari, bermain musik, berakting dan lain-lain. Terakhir Cita-cita, Cita-cita saya juga banyak dimulai dari TNI, Pengusaha dan guru serta yang tadi saya sebutkan dalam minatpun sebenarnya termasuk cita-cita.

Oke itu lah beberapa data, sedikit tentang saya bahkan sedikit rahasia saya, untuk mengakhiri tulisan ini saya akan berbicara tentang blog ini. jadi mulai hari ini sampai seterusnya saya akan menulis di blog ini untuk menuangkan segala pikiran, keresaha bahkan isi hati saya. dalam blog ini terdiri dari beberapa menu yaitu "Who Am I ?" untuk menceritakan diri saya dalam beberapa seri dan sudut pandang yang berbeda."My Opinion" untuk menuangkan pikiran saya mulai dari soal negara, politik, cinta, dan lain-lain."My Review" untuk mengulas beberapa hal yaitu film, aplikasi, game dan lain-lain."My Daily Story" untuk menceritakan kegiatan sehari-hari saya yang memliki kejadian penting atau mengesankan."My Tips" untuk memberikan tips dan cara-cara dalam berbagai macam hal. dan yang terakhit "Karya Sastra" yaitu menu khusus untuk koleksi karya sastra saya baik itu puisi, cerpen dan lain-lain.

Oke, See you next time.